今時今日8號都要繼續返工，頂！

嬲嬲
敬業樂業

投你老母票